以前睇熊仔頭係睇杜小喬？？？

到底係熊仔頭成就杜小喬定係杜小喬成就熊仔頭

我係睇熊仔頭，有無杜小喬都照睇

我係睇阿bie